一個一個公屋接受唔到嘅嘢

樓下個保安見人就開門
啲垃圾放哂喺走廊

洗樓越洗越污糟

我又唔係間屋 我點知

隔離屋個廢老成撚日喺到食煙
希望可以快啲食死佢

其實公屋一幢樓百幾戶
好難個個訪客都check
如果可以嘅話應該叫保安例如晚黑9點後所有訪客要登記

私樓啲煙剷出露台食煙都好撚難頂
不過少啲人食大陸私煙

私樓唔係百幾戶？

同樓主做鄰居

啲學生妹著住校服係後樓梯坐到露哂底,
一由下層行上黎就乜都睇哂

千幾

接受唔到就唔好住

私樓座頭萬4蚊9碼，公屋9千幾9碼
中轉又有座頭check有冇拍卡
比人發現亂放人就比客投訴比客話
其實好難放到外人入去
個個都大大聲講我比佐管理費
公屋冇比管理費其實真係冇甘大聲既

走廊，後樓梯多垃圾
口罩周圍掉

保安彩你有味撚認得咁多人，下下要人登記實比人日日屌老母，不如係人都放理尻你

點止百幾戶
一梯20伙，10層都200
大路公屋38層左右

你接受唔到呢啲？？

其實公屋點解唔改拍卡？反正都係政府錢，居民無理由唔支持？而且建制果班垃圾議員應該都無藉口反對

呢個唔關公屋事

你要尊貴嘅公屋租戶帶多張卡出街？
公屋已經有人性化面容識別系統 保安見人就會開門
點解要多此一舉？

呢個係壞左既人面識別系統，乜人都會開門啦

座頭記得晒全座住客好基本，住客就自動波開門街客就截，最基本要求嚟，咁都做唔到可以炒得，你估保安真係可以完全鳩流流

租金太平好難接受

露台用鐵枝圍住 好古怪

最頂唔順撞著隔離鄰舍係顛嘅或者無公德心嘅就仆街

一係就日日大顛大叫，一係就亂咁lur痰掉垃圾